請善用不推文功能

感情台巴絲 麻煩大家用一用呢個功能
呢排好多疑似風向Post 懷疑係PoPo開 帶風向Post 想大家圍插 再令到熱門上文宣Post 轉移視線 大家係街上爬山好需要追Post 跪求大家 希望感情台絲巴善用不推文功能 場杖打完再推Post 跪求

Link 在此 :

Push

就算係冷氣軍師都好 香港需要你地幫手 唔好比Popo帶到風向

sorry 真心唔識不推文功能 求教 apps版

自膠 覆左先睇到條link 已經裝左 用埋不推文功能

感謝你的幫手 大家好需要追即時熱門Post 希望大家幫幫手 就算要回覆都盡量用不推文功能 唔該 大家

push